屌 頭先搭巴士尾班車 去到總站車長冇叫醒我入左九巴車廠

平時九龍灣搭尾班巴士返去藍田
之後攰得濟恰左陣 起身一睇 屌 點解又去左九龍灣既
成架車得我同司機 走去問佢 呢架唔係xxx路線咩
點解去左黎呢度 原來佢冇check清楚總站落曬客未但我已經係坐係下層後排位置
之後佢都好似冇聲出 後尾話架車出返觀塘
但之後入完廠洗完車 又收左架車 話帶我搭其他車
車廠出個位咁岩又去返我平時返工附近既位
即係還原基本步
話帶我搭車其實係行好遠搭返通宵巴返去
之後算 搭的士返去 同個的士佬呻完
話我應該搞大件事 佢可以開架私家車車我返去
話曬佢冇好好check清楚係咪個個乘客落曬車

有必要搞到咁大咩

「話我應該搞大件事 佢可以開架私家車車我返去」

屌你自己訓著左唔記得起身都有責任啦
咪撚成個蝗蟲咁咩都要人老奉就你啦
一程的士當交學費囉屌

司機路一嘢扑濕你再搵個位踢你落車咪算好囉
仲想搞大件事？

上次我都試過，在上層訓到唔知醒。
成架巴士熄晒燈番廠途中，我行落去佢又聽唔到，之後我叫一聲司機佢成個人嚇到離一離
之後啦啦聲俾我落車，我都覺得唔好意思

應該指私牌定公司車

我都試過
入到車廠洗緊車先醒，行去同個司機講佢嚇親
之後車翻我去站頭，好彩住得近

九巴的巡邏車=私家車

無圖你話你入咗司機屋企都得啦

如果我係你就去左報警
仲係度on99開post

開私家車俾你你都忽撚上腦 架所謂私家車出左事邊個咩飛呀保險點計呀 佢地帶番你出門口咪算 問題起因都係你訓過龍 你要投訴就投訴 睇下狗巴睬唔睬你 車長做漏野罰唔罰係另一回事但你當時發爛渣嗌報警 差佬黎到都要叫你自己走

又唔係殺人放火又唔係犯法
差佬嚟到一定撚狗你

你大陸黎?

抵撚死

我細個都試過 我估車長求其睇我又細粒瞓低左
結果返左車廠又無晒人 果時仲未有手提電話/八達通呢樣嘢
又無晒錢係身
結果自己靠記憶行左幾個鐘返到屋企 嚇到我老豆老母傻
成年之後都試過幾次去左九龍灣